其實有無人覺得林鄭唔好下台仲好

宜家攪到200萬人出來遊行 柒婆只係求其出份聲明就算 完全無回應過我地訢求 如果林鄭繼續唔下台 我地心度條就永遠都留係度
香港人太善忙 如果林鄭宜家下台 可能到區議會 d 人已經唔記得建制派點樣賣香港 相反如果林鄭唔下台 我地到時就可以大條道理話政府當我地on9 無回應過任何訢求 要用選票回應政府 相信建制派會輸到仆街
林鄭真係做實事 真切做到we connect

應該彈劾特首再提呈中央

下台=中央全面進場接管

依家係得葉劉不停補刀想坐上去姐 其他個個等退休食下花生好過啦 呢個時間邊個做邊個死

彈劾無腦 彈劾要建制幫手 到時選舉班建制就會話自己有份送走林鄭

都贏唔到功能組別, 最多都係泛民高票當選，唔會拎到一半議席，咁不如一齊合作踢走林鄭

寧願擺個無民望既人係度
好過擺個薯片煮蛙

踢走一個林鄭 仲有葉劉 仲有好多好多
根本打林鄭一d 必要都無 佢宜家已經係無牙老虎 唔敢再攪咩大動作 立法會盡量努力啦 遊行成200萬人 2016總投票人數都係200萬左右 一切都有可能發生